又有錢流入！今日期指結算必大升

25500-25600！go go go

牛市gogogo

尋日夠有流入 又唔見升